無聊睇下電影天能

呢套野算唔算神作
成套電影接近2分30
睇完都係難明.之後又要重覆睇一次

係2個鍾30秒
一路睇一路估緊佢地下一步做咩
睇完最好笑要你重頭睇一次先大家明白到底做過咩

但依家睇完消化下都仲係好難明

christopher nolan 不解釋啦

水準以下

我覺得還可以 個人認為interstellar更加正

其實最難明係Neil點解係個仔
Neil個角色應該好歹都30左右
個仔係套野完果陣得幾歲
但係逆行時間就要過番晒每一分每一秒

咁就一係佢逆行好撚多年
一係就佢係同一段時間順行逆行好撚多次
loop住係同一段時間生活
但係兩樣都係勁on9

我都覺
如果出第二集就好

我睇完覺得好撚多bug
一時順一時逆

人地都講地唔撚係個仔啦
係你一箱情願以為係..

邊度講過係個仔丫？？？？？

呢個我唔知佢講過
如果佢話左唔係就make sense啲
我淨係見online啲人成日話係

不過個主角同neil講到底做左幾多年朋友
呢度我都估過會唔會neil就係個女人個仔

同埋其實個仔只要將個姓最後四個字調轉
寫番出嚟就係Neil
髮色又差唔多
係解釋唔到逆行問題

套電影最大問題係時順時逆
你唔返轉頭睇你根本唔會知道
佢到底順左定係逆左

下 點會唔知
次次順逆都show佢行度門
逆左既人又會倒後行

其實一般人睇一次都幾難明，有時覺得難明好聽啲叫有深度、好高層次，但難聽啲其實係表達得唔清晰，令一般觀眾睇到好亂，雖然佢成套戲鋪排到好多伏筆係會喺之後接應返，但有啲過多同埋接應完都唔係咁易明成事件既logic，仍然好多疑惑，有啲唔太想再理解

睇一套戲去用多啲思考方式冇問題，但佢做得太複雜，呢種電影表達方式唔太岩一般觀眾。

利申超鍾意interstellar，睇得舒服好多

算我仲未睇得明
咁佢攻打俄國時分為順逆又為咩

過份複雜化

故弄玄虛，黑鬼救地球

呢個叫做 時間pincer attack

前面已經講過 時間pincer 既概念
就係先順時run一次
之後你知道晒發生經過再逆時run一次
咁你就萬無一失

一般我地理解既時間線
大部份都係回到過去.然後改變未來
一般簡單易明.就算你玩到幾高深都好
都脫唔出呢個logic
但係呢套野一樣野特別係
你起未來回到過去做既野
都已經起未來反映晒出黎
已唔會再次又影響過未來

睇唔明原因只有一個

因為成套劇情好撚多犯博

睇唔明唔代表佢係神作 關乜撚事？

一開始試槍講解果part都完全唔通啦